如果香港限制社交距離。。

呢招係有d用
豆潤咁細個地方重要咁多人。。
廢老更加唔好睇。。
如果香港實行會有咩發生

當係每人隔1.5米

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由